有冇人淨係鍾意聽齋音樂旋律

唔知點解一聽到啲歌詞就有一種奇怪嘅感覺，當啲歌詞我唔識（例；日文，韓文）聽下又冇所謂，反正啲歌詞都唔明佢，咪當旋律咁聽吓。但係當我聽得明（廣東話/普通話）就會有種尷尬，唔想聽嘅感覺。（sorry 唔係歧視廣東話/普通話歌）所以最鍾意聽都係啲bgm/classical music。去到唱k又唔知可以唱乜，會唔會好奇怪？